[建議] 即時顯示封鎖理由

希望連仔可以加返呢個功能，有時唔會記得自己點解block人，又唔想下下搵佢個名嚟對

push太多五毛

用住呢個先

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員透過限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

連尼住應該俾人渣住左春袋啦
Post都可以無埋

推

推
有時見到啲block左嘅人講嘢正常都會想知係私怨定精神分裂5毛

人哋有正職㗎
鬼得閒咩

tui